你要走 我要追車

彼此生存路線 各有月台

你走咗 咁我只好繼續追車喇 byebye